前兩日整咗個黃店hashtag 之後比IG ban咗

話說我前幾日整咗個黃店hashtag 咁方便大家搵野食
之後仲放咗係Bio 等大家都睇到

之後過二日發現比IG ban 咗，全部post 既hashtag 都失效晒 之後更誇張係連tag location 都唔會顯示出嚟
比圖大家睇下

連本身自己個Tag都冇咗
上網話係因為比人report ,宜家過咗四五日都仲係咁
求解決方法 比人ban完 個reach都大跌

Link :

求解決方法 1/10

求解決方法 2/10

推

求解決方法 3/10

求解決方法 4/10

求解決方法 6/10

推
垃圾ig

求解決方法7/10

求解決方法8/10

求解決方法9/10

求解決方法10/10

um.,.... 要點幫手？如果你係比人report 成甘，唯有再開一個/ 或者email 去問

^行動代號

太明顯俾對report 到仆街

^定係可以組團同ig 嘈個機制

^轉場

Report 咗個problem 兩次 冇回覆

我睇到喎 定係你想宣傳自己個page炸

Cap 嚟睇下

仲係冇

ig=Facebook=中国人支部話事

奇怪 我用其他account 都睇唔到

我cap圖個下佢又轉左兩個post出黎 我都唔知係bug定block

Why??

又自爆